高價收購黃子華演唱會飛，$9000/1

$9000/1張 字母行
我住東涌，就我地鐵站交收

一定要東涌地鐵站交收

我相信好多住係元朗柴灣長洲既巴打都好樂意食炒

屌你老母

買左好多張呀？黃牛狗

屌你得果9000學人開post
我大你一萬

$38000 FOR 1 .PM

太高，佢地唔信

佢幾時有開演唱會？

子華神值

打錯左